東涌撚入，你跌左銀包呀

有無人30號晚11點30係東涌消防局附近跌左呢個銀包呀！！
係你既話 留返個tg